我條野喺tommy度

但我唔甘心

呢條？